回港易計劃 已有逾1.05萬人預約返港

回港易計劃 已有逾1.05萬人預約返港

政府推出的「回港易計劃」，昨日起接受預約，截至今日傍晚，已有超過1.05萬人，預約在下星期一至星期日回港，其中約9240人準備使用深圳灣口岸，約1330人使用港珠澳大橋香港口岸。 回港易

原文網址：

肺炎回港易

屯元天大爆發

預備爆發
之後林奠話香港人唔乖要強制檢測+健康碼

on9，屯元天爆，d人唔撚搭地鐵，唔撚搭巴士，唔撚返工，唔撚出街，攬炒啦